（撐黃店) 小小虫巴，你間餐廳喺邊？

小虫虫巴，今日食肆開始放寬返4人同枱，想問下你間餐廳喺邊個位？

有無手足一齊撐下黃店？

支持小虫巴

Thanks!

推

要有人帶先入到

唔駛嗰個位唔駛學生證

快d去食！！！好撚好食

今日去到BU得5個出入口入快去，每個都要訪客登記，就算登記都要有人帶先得

餐廳係外面唔洗的

推下先